---
layout: page
title: Пошта
author: mfc
language: mk
summary: Начини за контакт
date: 2018-09
permalink: /mk/contact-methods/postal-mail.md
parent: /mk/
published: true
---

Испраќањето пошта е бавен метод на комуникација доколку се соочувате со итна ситуација. Во зависност од надлежностите на територијата на која патува поштата, надлежните органи можат да ја отворат поштата и тие честопати го следат испраќачот, локацијата од каде е испратена, примачот и локацијата до која треба да стигне поштата.